[裝傻] 容祖兒新歌勁高質

好聽過第一百個我

狂loop

後面cd爆seed已經正，live實仲正

個chorus 同矛盾一生個arrangement 好似

好聽，我覺得好聽過過林俊傑作果首好多

小寒d詞我覺得幾好